2019DSE買卷

Appeal咗嘅你地收到卷未我仲未收到

未

我都未呀好驚佢燒毁左都收唔到

唔會掛比左錢架喎

6號燒毁好似

但係唔係話appeal成積公布後40日內咩

屌以為係自己開po
我都未收到

應該呢幾日會收到，放心

大家有冇諗住appeal review

收到啦
大家記得得閒嘅報分上小卒

你係幾時買㗎？

出左appeal result之後一日

8月8？我都係，但未收到
好想快啲拎返份卷

係
我係揀左去EAA個到拎

我同學校TA買， 佢話要十月

梗係自己去eaa買直接去eaa攞啦
唔係等到出年

8月7日申請
聽日有得拎

有老師比錢買我卷，重簽咗幾張授權書

Wow咁應該係中文5**

中文1咗

咁老師買你咩科。。。

西史

收到考評局email
但仲未收到郵局SMS

親身領取快啲㗎應該

收到email係咪就快可以攞到